呢間學校無可否認好似一個狗竇

有無聽過

入面癲狗喪狗

林狗乜狗都有

個個都想咬住我唔放

吹咩

牙達bam左？

我真係睬佢都霎戇

又話用心去教好d學生...

其實呢首乜野黎 唔知點解識背

係咩

十年前流出mixtape
名校學生屌9學校

你點做野

你跟佢搵食

原來2005年

你地做到野咩

唔好意思我直頭唔覺

行撚開啦534

呢間學校起係一個爛鬼地方

望到你條白頭老鬼真係反哂胃係度懶有權威

沙田舞王

而家我地間學校 衰到水浸眼眉
你重係度掛住自己
你班廢柴 幾時先識得蘇醒過黎